[突發] 有刀手喺民間記者會出現

屌,可唔可以有人幫下聽日喺記者會嗰三個巴絲打呀

係今次第一個民間記者會度見到可圈可點有改善空間嘅地方，
希望大家可以集思廣益，有條理咁對答記者嘅提問，從而得到多啲市民嘅理解同支持。

始終係第一次，大家都睇到係未夠pro嘅。

1. 對光復香港時代革命嘅睇法同埋定義

對於光復香港時代革命呢一個口號應該要有一個比較official同埋大眾理解嘅定義。 其實喺大家都有唔同想法，有獨立思考嘅年代，對於光復香港呢個咁敏感而空泛嘅概念作出一個定義係十分困難嘅。所以我認為唔一定定義佢係要支持啲咩， 而應該反轉頭定義佢係反對一啲咩嘢。 成個運動嘅重點依家係要光復一個有法治同埋有合理管治嘅香港，一個警察會專業執行自己職務而冇個人情緒嘅香港，一個聽民意同為香港市民著想嘅政府。

2. 對於連登作為一個平台，究竟係點樣去代表市民點樣收集意見有一定嘅模糊
唔知點答

3. 對於不割席嘅定義係啲乜

呢個問題十分敏感，唔可以亂咁答。不割蓆嘅定義並唔係要支持任何暴力支持任何罷工影響市民嘅行動。其實不割席嘅重點係包容唔同市民同政府反感嘅一啲行動。 絕對唔係支持暴力同埋衝擊，而係體諒對政府嘅不合理行為，而自然而然會發生嘅情況。一個月前市民嘅情緒仲未升溫，仲未出現汽油彈。果一刻政府選擇視而不見，一直冇正視市民嘅表達嘅意見。責任一直都係係政府身上。

呢個解釋可以帶落下一個問題

4. 對五大訴求應有逐一解釋

唔係個個都會明白五大訴求裏面每一個要求嘅原因，尤其是係一啲比較爭議性嘅要求，例如係無條件釋放所有實質有"犯法"嘅市民。 其實簡單講，兩個月前根本係冇人喺街上做任何犯法嘅事情，由始至終所有所謂犯法嘅事情，都係對政府嘅不合理 行為嘅一種反應。 所以所謂嘅無條件釋放嘅根源，係政府嘅執政不當，帶來嘅一連串社會不滿。

一定要講返問題嘅根源，係正苦不當

標題黨做乜鳩

標題黨一律唔睇 唔洗推 我用左不推文

1) 光復香港 - 我地要由林奠 警黑勢力 保皇黨既手中拯救香港同埋為香港被捕既義士!!

2) 時代革命 - 我地係要改變小圈子選舉 不公平既立法會 我地要既只係真正既雙普選!!

推到文宣組巴絲入黎 我地既目標係要全香港人都知le 8個字就等如五大訴求 唔等如港獨!!!!

push

刀手開始集結